BTS 大戰 SKT

拉

skt v囝吊打

25?

娛台V > Skt V> Bts V

你的口很臭哦

Why

仲話背晒

全game唯一好人

what was that

Look at the moves

又諗起牙利嘅sup..